AAA頒獎禮被轟分豬肉 BTS TWICE奪大獎

韓國《AAA》頒獎禮被網民轟分豬肉。

韓國第五屆「2020 Asia Artist Awards」（AAA）頒獎禮原定本月25日以網上直播形式舉行，不過受武漢肺炎疫情影響，頒獎禮改以錄播形式進行，並於今日播出紅地毯及頒獎禮盛況。而大會昨日已率先公開頒獎禮現場的照片，當中男神金秀賢、李政宰、李準基、徐睿知、「最美第三者」韓韶禧（前譯：韓素希）等都有出席。

LiveX全額退款
雖然今次《AAA》頒獎禮在線上轉播，並分別在LiveX及MY MUSIC TASTE付費收看，不過據網民表示原定香港時間下午5時播出的紅地毯活動，疑似因技術問題而發生故障，不少fans指即使入到網站但播出的卻是前年的紅地毯，同時又炮轟為何首次錄製的頒獎禮竟然會延遲播放，又指今次的頒獎禮是個笑話，要求主辦退錢。及後《AAA》方面就在網上公佈：「非常感謝大家等待《AAA》，很抱歉因為在LiveX的觀眾突然暴升，導致網站不穩定，為你們帶來了不便。觀眾可在MY MUSIC TASTE購買後觀看，在LiveX購買則可以全額退款。」大會之後表示節目預計會在香港時間7時15分播出。

金秀賢徐睿知獲獎
而《AAA》亦有在日本方面轉播，當地則可以如常播放頒獎禮。當中大會頒發的第一個獎為新人獎，由BIGBANG的師弟團Treasure獲得。而演員部門方面，新人獎由《夫妻的世界》的韓韶禧及李宰旭奪得，金宣虎亦獲得Best Emotive獎。至於男神金秀賢就和其劇集《雖然是精神病但沒關係》拍檔兼緋聞女友徐睿知奪得演員部門Hot Issue獎。

TWICE得年度歌手
頒獎禮接近尾聲，頒發各主要大獎，當中年度歌曲大獎由紅爆全球的防彈少年團（BTS）奪得，年度專輯、年度歌手、年度表演及年度舞台大獎就分別由NCT、TWICE、GOT7及MONSTA X獲得。

頒獎禮結束後，不少網民都指《AAA》的獎項人人有份，永不落空，直言是分豬肉頒獎禮，亦留言指《AAA》頒獎如做善事一樣。

部份得獎名單

年度歌曲：BTS

年度專輯：NCT

年度歌手：TWICE

年度表演：GOT7

年度舞台：MONSTA X

演員部門Hot Issue獎：金秀賢、徐睿知

演員部門Asia Celebrity獎：李準基

演員部門Best Emoti獎：金宣虎

演員部門Best Choice獎：安普賢、朴柱炫

演員部門Best Actor獎：李聖經、安孝燮

演員部門Best Acting獎：李俊赫、田美都

演員部門新人獎：韓韶禧、李宰旭

演員部門潛力獎：朴珍榮、金惠允

演員部門人氣獎：朴珍榮、宋智孝

Best Musician獎：姜丹尼爾、宋佳人、IZ*ONE

Asia Celebrity獎：姜丹尼爾、WayV

Best Emotive獎：NCT Dream、(G)I-DLE

Best Choice獎：THE BOYZ、ITZY

人氣獎：BTS、TWICE

垃圾

TWICE又贏

Twice除左我老婆都係辣殺

老豆買起左成個aaa？
佢d仔女好似全部都有獎咁濟

世界第一天團

Twice係堅揪

我老婆彩瑛同Mina 最靚

彩瑛>Mina>其他

定=Mo>Sa>>>其他二打六

彩瑛>Mina>>>>>>>>其他二打六

唔識唱歌都攞年度歌手獎

個獎真係冇可信性

Who is twice？

我blackpink世一女團一個獎都冇 垃圾頒獎禮

造馬

我代其他女團Fans同TWICE認輸

你人如其名真識做

我地TWICE攻無不克 戰無不勝

JYP大羸家

TWICE well deserve